動漫入面有邊個係稱得上真男人

衝鋒21入面既葉柱類

幫你講埋 鋼鍊 入蹲

大猩猩近藤

大猩猩係最新果幾集動漫入面好有大將既風格

笛子魔童

死神 bleach 茶渡泰虎

誠

key君 😢

殛克

桐人

安曇 小太郎

大總統 賀恩漢

睇到佢老婆同個仔就知佢係真男人

西蒙算唔算

黑鐵一輝

Graham Aker

索隆

芥倫太郎

戶禹呂弟

鼬

大個先覺比達先係真男人

大細路

齊格

真正紳士

格斯

FA果個？

兄貴先係

識野

自來也

銀時

自來野

二JO

賀恩走咗佬冇啲承擔

比達先唔會覆得咁鳩

比達傳說中第一次真情流露既一幕都唔識

吓？你有無睇過？

乜事都冇發生
睇一次濕一次

哼 撒亞人講野唔駛你教

魔偶 阿紫花

莫老五
睇獵人好鍾意佢
可能有諾布做反襯

智樹

一Jo呀

二Jo正古惑仔

馬斯修茲

白鬍子

最中意二JO

呢條小丑叫真男人 ？

李舜生

彼岸島 阿健

人唔笑狗都吠

黑澤

船長到宜家都仲未知

北斗之拳成堆人都係

卡米那

大總統勁型，佢同傷疤人打到就死個陣講個句真係勁正，不過唔記得成句係點，大概係話千其唔好睇少佢揀嘅女人

第一次真情流露係打唔贏雪櫃 就死喊果幾句

雖然平時腳又臭口又臭，又唔剃鬚
不過屋企人有麻煩即刻變真男人

真島吾郎

火鳳燎原嘅呂布同高順

毛利小五郎
花老爺
銀時
吉良吉影
赤木

河馬定獅子 漫畫刻畫得費路哥尼勁好

澳加團長

夜神總一朗？

秋月考三

我中文用字唔正確，我想講既係初デレシーン，中文諗唔到點譯，簡單d黎講就係比達傲左咁耐第一次嬌既一幕

無證騎士？
Mr武士道

桐島襌 大總攻

死毒撚都拎出黎講

Btw 坂

堅老大

><:我依家就送你上去伊修巴拉神到,你有D咩想講?
:無
><:你無野想同你老婆講咩?
:（回憶）我同佢之間唔會講咩愛呀親情之類嘅野,佢係我肯格·布拉多萊唯一親自揀嘅女人,我唔需要有D咩說話留比佢,你重唔快D殺我就無機會㗎啦……
好似係咁,有錯屌細力D

鬼塚

天元突破打final boss時
個個都係真男人！

王騎

阿部高和

多謝

校園迷糊大王嘅播磨拳兒

Reborn

星際牛仔
spike 平時同最後一集唔洗講 經典
jet 同前妻果集 最快睇得開過去既人

智神

鼬 真火影

三姓家奴
能屈能伸先係真男人

藤虎一笑 戰國

直島吾朗

仲有一個係鷹村守

本身係超級有錢仔，之後因為性格問題俾屋企人趕出來.........
識左教練之後，堅守住日與夜既訓練，最後贏左兩個量級既世界冠軍

剛田武

火星異種 阿道夫

睇撚到想喊 河馬同獅子

伊達英二
要骨頭的話 我全身上下每一根骨頭都可以給你 不過 把你的一條命留下來吧

GTO 鬼塚

沖繩奴隸島主角

衝鋒21套野出得場既好多都係熱血真男人, 門太, 雪光, 蛭魔, 櫻庭, 阿進, 陸仔, 連主角瀨那都慢慢成為真男人

山治

雙拳俵 鷹村

湘南純愛組 鬼冢英吉

王者天下 王騎將軍

不服來辯

仙水

自來也無誤

三日月

咁多頁先得一個人講

蛭魔真男人 冇埋怨過，用盡方法去博

睇真D，鑊鑊攪到咁有大鑊都係佢on9

八門凱
快到時空扭曲

誠哥

團長

唔係蘭芳同佢講咩

居然冇人講

Guy腥些

又好似係喎
撈亂左

烙印戰士 格斯

結局果篇睇到好沉重 原來條骨係佢
細個動畫冇 大少少中學睇到呢 喊到我

性感囚犯

結城梨斗

格斯狗

大總統真係成套嘢裡面我最鍾意嘅反派

話就話wrath，但係有幾可見佢發火？
同其他人造人唔同，可能係凡人出生，佢除咗幫父親大人做嘢之外，我睇唔出佢有為「憤怒」嘅特質而沉迷過
直到死嗰刻都唔會可憐自己，仲要話畀人知「我老婆係我自己揀，你唔好睇少佢」

仆街第五頁先有

真島吾朗

依套野係咪停左刊 最新睇到一步打輸世界第二

我

卓洛

盧比杜叔叔

一下解釋哂所有野
佢嘅背景、點解咁捱得打、點解做on9野

先寇布 吉爾菲艾斯 提督

HF線士郎

誠哥都冇人講

銀魂全體角色

好慘 等左50年, 知唔知係漫畫邊一話

蠟筆小新

Lockon

我覺得最真男人係十文字
哈哈三兄弟

輸俾英二

黑戰鬥暴龍獸

円堂守

播磨拳兒

廢路哥尼

比人爆過菊

天地

你真係唔識㗎喎

班

柒達 自爆

今季佢做花瓶
利申：只追動畫 冇睇哂漫畫版

大雄

穆拉布拉加

化不可能為可能的男人

吉良吉影

會長

俊典

伊藤誠

比達>alll

以我記得有人解過 因為佢嘅憤怒而令佢份人好冷靜決斷之類

無證騎士

快我14秒

自來也同寧次

鳥棲哲雄

超，唔關佢事喇，所以變成真男人

無野超越到
杜拉格斯 比爸爸抱下你

好慘，開始無人識

咪又係一條廢柴

衛宮土狼
僅限hf線

廢柴同真男人無直接關係,請勿轉移視線

真男人係需要長大三次

王子

00後點會識

白胡子

野原廣志

真島吾朗唔算係動漫角色啦

小剛

三井壽

魯魯修

一要努力，二要努力，三四五都要努力

隻BOSS到底有咩用

變撚左做BOSS 行行企企用隻翼打幾下 就比人一刀收皮

放下大技都好呀

話晒吹左咁撚耐

02班人仲撚慘,得個黑影

其實龍珠次次大頭佛都係比達搞出黎
佢放走斯路
幫布歐復活

幫自己個仔執屎 點都型過pat屎係自己搞出黎
仲要永世都冇能力執

拳兒君 鬍子 播磨前輩

努力超人

路飛同索隆既牽絆真係
可以為船長放棄大劍豪既夢想

keroro軍曹既好朋友kururu曹長

橫島忠夫

索隆真係無得輸，歷盡修羅之道而不悔

真男人。真毒撚

神乃木莊龍

費路哥尼

血界戰線d男人

哼 卡卡洛特算咩真男人
連自己家庭都唔多理

上衫達也

樹多村光
eye shield 21

悟飯捉走左之後唔夠打都搵條命搏
你?比大杜射完一炮都唔識醒呀

比魯斯我當係啦 菲利番生同黑悟都入佢數?
不如怪莊子拉左佢出黎搵龍珠啦

努力防護罩

大杜死咗係衰衝動拖累悟飯
之後都將功補過鬥緊波射咗下斯路啦

就是永遠的守護你

對比起兩個阿哥更顯得真男人
btw天皇巨星超人其實都係型，咩起頭家照顧細佬妹

綠谷出久
小野田坂道

點可以無播磨拳兒
為咗心愛嘅女人嘅幸福，親自送佢去見烏丸

我指大杜阻止你比斯路進完全體
射完你一炮之後你都冇理

呢套係咩 幾型棍

烙印戰士都唔知？？？

哼 撒亞人嘅驕傲唔容許對手未盡全力
我相信卡卡洛特都會咁做

魯魯修 冇人講？

我仲係第二階段 怎樣努力個位度

魔剎嘅天馬醫生

Corazon

無,因為全部都係假

三井壽
我是三井壽，是個永不放棄的人。
嗚呀，真男人！

自來也
回想一下我的人生全是失敗... 不斷被綱手拒絕，也沒阻止朋友走向歧路，更沒保護好師父和徒弟。與歷代火影成就的偉業相比，我所做的事情是那麼一無是處無聊透頂... 我原來是想要自己像歷代火影那樣死去的...
男人就係要屢敗屢戰

坂田銀時

7達，真男人
老婆N/二手西都照全收，見到阿樂一定好冇臉

31集 151頁

睇過咁多套係佢最性格最男人

志志雄

究竟有咩主角可以慘得過佢
真男人

加藤勝

卡米拉
天元突破

得朝早係真男人，夜晚嗰時同傲慢呢個詞最唔配

即刻睇 小弟有眼不識泰山

Row row flight the power

巴利

羅迪偉

迪特

王利

布拉哥

重有 亞力殊

月山習

無證臨士

二舍六房的七人 櫻大哥

夜神月 佢係真神

比達，有承擔，有英雄氣慨，大男人得嚟又對老婆同個仔好

呢啲先稱得上真。男人

域加算唔算？

仲有沙漠之虎

凌操：精彩不亮麗 起落是無常

赤壁前既火鳳真係世界級

團..團長你在做什麼!

我是鐵華團長奧加 這種程度沒什麼大不了
保護團員是我的工作!!

上校：你想對我重要既部下做乜野

水上真理雄無人講

Clannad 朋也阿爸

魔童無jerjer
比達先係真男人

幾斗

Itachi同自來也一定係，熱血d既綠谷出久冇人講既？？？？

佢都算係咁

革命機 晴人

我英真主角
通形百萬

Solid snake

我只做一次 留意新既轉數錶
架車既馬力要去到11000轉以上先發揮到出黎

記住，千祈唔好有同人鬥既心，唔好同人比較

龜仙人

悟飯叫佢魔童叔叔都唔算男人

one piece 紅髮

長谷川泰三

個仔比人恰 老頭出嚟撐出嚟幫拖
呢啲真男人呀

老豆*

做孫家嘅人真係好撚命苦

跛佬

名容屋稚空

番睇娜美星點解佢比飛利殺？。殺到人造人19,20號轉頭比18 sm。有能力打得死斯路2型但比機會佢變成完全體。人人都想阻止布歐復活佢仲掛住打敗格古達比埋能量布歐，最後咪出現上面個幕囉。你真係唔識㗎喎

咁如果係跟返個真男人呢個主題 咁我覺得真係比達貼地啲喎 真男人就一定唔會有錯？ 咁反觀悟空而家仲係係到周圍撩交打 做嘢唔諗後果 搞到地球又差啲收皮（龍珠超） 咁比落去會唔會真係比達似返個真男人呢 又會理老婆 點講都真係比達成熟啲 如果有得罪巴打嘅話我道歉 歡迎討論

我對比達既印象得佢係到喊住口認輸

唯一一個連打交都打得咁紳士

野原廣志

島田勘兵衛：我們打了敗仗，贏的是農民

龍珠超老實講真係唔想提動畫
你可以當我衰就唔動畫我玩曬
但漫畫因為有悟空先有力之大會先有個機會搏下等自己宇宙唔洗消失
唔係嘅連打嘅機會都冇就死曬啦
講黎講去咪又係柒達同大杜去玩 咪又係黑口黑面
講動畫作嘅 悟空一樣有同悟飯釣魚 悟天芝芝死一樣發老脾

一個好人做一百樣好事都唔夠一個壞事做盡嘅人做一件好事咁值得比人歌頌

搵我？

蠢材! 做咩偷左我條底褲呀?

gundam 00熊叔

漫畫第31卷

點可以少左佢

琦玉老師

馬拉松硬漢 - 高木勝馬

城之內

鋼鍊 愛德華兄弟

綠谷出久

凡骨

同翼神龍挑機真係好型
連海馬最後都要認同佢

我都想講
LE D為愛人甘願與世界為敵既好深得我心

楊提督

屌你老母翼神龍個場明明嬴撚左
俾黑暗遊戲整輸

陷陣之志永不言退

日日野晴矢

沈默

百萬

賈圖

胖虎

王馬

我覺得會長雖然做野既目的係正確, 但始終覺得佢係個仆街黎

基路亞

型到

火影-凱 自爆打到班半殘

有無ching有睇鑽石王牌？

為咗自己嘅族群其實好正常啫
不過我最欣賞佢對武嘅追求

因為佢係主角咋

Slam Dunk 入面全部男人

屌呢套正呀

入面每個都係真男人

巴尼

聞仲同黃飛虎！

牧申一

點可以無

哥布林殺手

so? 係主角所以唔做得真男人？

識貨 。

碓冰拓海

凱先係成套野既真男人

小智都無?

柒西 乜鳩都係帶土比 真男人

征服王

柯南

海南條𡃁仔

如果佢打佩恩冇復活嘅話都ok啦

So?真男人拋妻棄子去練功？So?

斯路篇推自己個仔去死

唔講以為去維斯練功冇比達份
係呀 為悟飯死兩次叫棄子
為左全部人未來 明知時間會減少都谷兩次超3又係佢唔岩
還陽搞到柒達要變m字又係佢錯
入曬佢數啦笨

悟空比魔童鬧完都立即想幫拖仲要為悟飯死呀
比達比大杜阻止都仲要比 斯路變完全體呀
唔見屌佢

你咪戇鳩啦
佢老婆大咗肚佢都唔敢走開去練功啦

有咩證據證明芝芝生悟飯佢冇陪芝芝？
結完婚之後直頭已經冇練功呀
果時佢日日打坐都唔陪芝芝

成個z篇都可以話係柒達搞出黎，仲話真男人

標準答案

知音人

仙崎大輔

碇真嗣

艾斯

成堆講嘅都係理想中嘅男人

真男人係應該咁先啱

最尾佢係咪咁先？
你寫個結局？
一早定咗喎ching

又點樣拋妻棄子呀又
悟飯悟天都大啦 芝芝又唔憂食嘅
去做自己想做嘅野又唔比
叫兩聲瞬移就番到啦

睇返z結局唔該

佢咪話得閒會番lo 有話走左唔再番

悟飯悟天都大啦 芝芝又唔憂食嘅
去做自己想做嘅野又唔比

睇左動畫，好撚熱血，個個嘅故事都有寫

大總統一講完呢句野就開槍想殺Johnny

龍珠都可以產生討論大戰

可惜輸俾情強哥

我都想講佢

火村夕

流龍馬

城市獵人 - 冴羽獠...
不解釋 😂😂😂

Madao好撚型喎

烈火之炎 紅麗

邊個黎

屌你唔記得哩套野, 勢估唔到被詛咒既其實係男主自己

darling乜乜個肥仔

MK

入國管理局局長

絕對係

All might

一定係星矢啦，次次為咗女神點都會爬返起身

條八婆講到好似, 你未輸曬, 仲有條命呢?

多拉A夢

罪滅篇同皆殺篇入面嘅圭一

其他篇入面廢廢地

烙印戰士，格斯

銀

哩班都係真男人

碇源堂

睇左十三頁終於有人講通形百萬

應該老餅先識

比達
棗恭介